有冇人已經/想離開香港發展 番工/學師

Fg做緊側魚涌銀行back office. 番左一個星期已經覺得人生唔應該困係office，見到同事們每日拼博做一啲無意義既工作，真係覺得好可悲，更可悲係我都係一分子。

細細個就已經好想做拉面師傅，想學一門手藝想開自己一間小店，好型。但人越大就越唔敢向夢想方向行，究竟點先可以跳出依個框框。

依家想出走日本學師拉面既想法越黎越強大。依家先由n5日文學起，會唔會太? 正常要讀幾耐先到n1/2，我想快啲讀好佢，比個目標自己

有冇向夢想奮鬥既巴絲可以分享下？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

全職讀一年兩年N1唔係問題
問題係呢d N1係focus係閱讀
說話同聆聽需要極大量實戰
涉及好多叫做謙讓語尊敬語既野，唔夠實戰職場會慘死

依家係第一學校 每星期三個鐘唔知學到幾時 其實係咪應該自學自己報考試

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Jp?

咁你趁依家低人工, 越早走越好

去日本讀語言學校 讀完搵工 有時即使考試考到N2都好其實好多人連講都有問題 表達到先係重點

番左幾年工 原本就係諗住塞l住屋企人把口
做落覺得寫字樓好似ok 點知都係發現玩唔起扮工野 越做越頹 不如學門手藝好過 實在好多

加一
好想出走
但又唔知走得去邊

+1

我都諗住返大陸一排先，而家份工困身

一星期3個鐘太少
一日2,3個鐘就差唔多，一年夠考N1
官方話N1大約學習時數約1700~2600 小時，自己計下一星期讀3個鐘要讀幾耐。

利申: 社畜, 3月開始自修一年內考晒N2,N1